［起牆］荃灣連儂牆

如題。
係咪時候要起番連儂牆？咁樣文宣作用都會大啲，眾多啲人。

光復連儂牆

幫推